新鴻基點證明持械著制服暴徙係警察執勤???

有冇check佢委任證呀? 佢地所有人編號係咩呀?
有就交出黎啦
冇的話即係果堆好可能係冒警暴徙喎!!!
而客觀事實都係果批冒警暴徙襲擊民眾, 民眾出於自衛而群起制服佢地喎

唔通事前警方已經知會新地

推

再推

繼續推

推推

推推推

推一推

推多下

幾時告黑警擅闖私人地方

呢個我真係想睇佢點拆

一係就交號碼出黎

係㗎，沙田居民要求新城市中心物業管理公開當晚在場警員資料包括編號，想送返幾十支錦旗表揚佢哋當晚嘅行為

一係就認左果批持械冒警者係暴民

冇check就放冒警暴徙入
保險都唔包佢呀